Web版有d問題

一入po多相多片就會hang 過一陣先會scroll到
係咪我部機太慢